香港護士既 Pepe青蛙 上曬4chan reddit 揚威國際

P R A I S E
K E K

Source:

相由心生

仲有一個

大家可以search下Hong kong 同hongkong
今日都好多過萬upvote

推
————————
借一借位sor

［麻煩大家幫幫手］救救第一城！第一城不是集中營！

有個post 話香港d女係唔係個個都好正

個護士真係好靚女 心地好係唔同啲 望一望林鄭

你唔好分化post都推

係, 唔該答佢
著黑衫黑褲帶安全帽帶豬嘴果D女 正到仆街

個post 係踩香港人用青蛙

好 會睇清楚先

仲有呢個

推

Pepe is international. Pepe is world wide

啲人話pepe 係好右派

Pepe 無罪!

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

Push

千言萬語都唔夠美女震撼

下次港女全面進場

好撚靚

遮到咁都咁靚

明明大家都係同行 點解我身邊d 同事柒咁撚多 呢個咁撚索

推 好靚

得返一隻眼同頭髮都知靚

讓#StandWithHK全世界遍地開花！

我地目標係全世界 文宣反攻機會 呢招未有人用過
#StandWithHK #721 #811

Reddit post因爲涉及政治removed?

Conscientious Girls are beautiful.

邊到有得download? 好想要

Pepe

請注意pepefrog既像徵意義
[url]
[/url]

樣問題，如果係個阿姐拎住唔會咁

外貌協會全面進場！！！

想屌

[緊急分析]法！不！責！眾！

男人遮到咁都可以好靚

利申覺得呢個護士姐姐索到冇得頂 相由心生

黑警還眼

話唔得根本就係男人黎
大家中晒伏

靚女好野

有冇 WhatsApp stickers & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

有冇仔仔版?
想睇仔仔呀
仔!!! 我要仔呀!!!!
仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔11仔1來李1仔仔人

除左有黑警老公既藍屍護士之外
好似eva chu條垃圾咁

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

連護狗都we connect啦

你個名

推返啲正經post啦

好多鬼佬都係9up多，但都多謝關心啦

天使下凡

真第一條link 161k upvote 兩個月加埋都冇佢咁多

所有正氣po 推

0負評
仙氣

好靚女 有無ig

希望連登都有得用pepe

明明 pepe張相好撚慘
但係又覺得好得意

我覺得關佢樣靚多
69到依家咁多和理非舉牌
得佢一個爆紅

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

好正呀

美若天仙

靚女真係唔同d

求ig

818出黎

Upvote @ reddit please. Please don't forget to downvote all retarded comments, thank you.

雖然只係朡到一隻眼
但一定係靚女

Pepe the Frog is an international icon

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

真心正，而家入行同十幾年前，情況簡直天淵之別。

好多姑娘靚過咩明星港姐

正常啦,咁撚靚女
如果換左係catgirl,班外國人肯定唔會理
我唔係笑catgirl,但呢個社會就係咁現實

你班仆街掛著睇女唔駛理我啦

正如周庭係日本好紅一樣
港女救港

同問

You are right

好多都係暗諷緊啲leftard

4chan班極右竟然大部分支持
應該係對單眼亞洲少女同pepe冇抗體

柏雷全部副選?

好撚正呀護士妹妹

佢嘅眼神先係精粹

女神

護士姐姐
隔住口罩都知係靚女

屌我都覺

林鄭
望多兩眼發惡夢

濛絲你好靚

dark meme果個應該係唔符合條件（唔講政治野）先remove

upvote上reddit d post

160k 我屌

靚到唔敢j

畫得又靚，樣又靚，仲要個心都靚

好高質呀

同意

天使....

呢張正面靚好多，好有日本feel

J die me

女神

邊個post？

知唔知係邊間醫院

4chan啲癡線佬...癡線過連登仔

相由心生

利申：見過真人

仲有!!

瑪麗

人如其名

求whatsapp

發夢見到啲女個個都咁正

因為太靚 轉移哂視線

好撚想即刻轉去qm做

Qm d 護士姐姐質素

我決定聽日感冒去qe睇醫生！快點來醫我

真係好正

不過UCH都唔錯

仆街 睇完幾晚都失眠

可能sars果時你地未出世啦
果時個個帶mask真係周街都靚女
但一入室內除mask,嘩屌,真心不了

人靚果然係宣傳既最佳武器

好靚女

姐姐

ADL = 猶太人權益關注組
“However, because so many Pepe the Frog memes are not bigoted in nature, it is important to examine use of the meme only in context. The mere fact of posting a Pepe meme does not mean that someone is racist or white supremacist. However, if the meme itself is racist or anti-Semitic in nature, or if it appears in a context containing bigoted or offensive language or symbols, then it may have been used for hateful purposes.

In the fall of 2016, the ADL teamed with Pepe creator Matt Furie to form a #SavePepe campaign to reclaim the symbol from those who use it with hateful intentions.”

眼靚點都得

Monkas

唔知有冇仔

有得溝你真係唔要咩

praise the pepe

pepe is both left and right, both socialist and capitalist. Pepe is everything.

口罩都遮唔到個種靚

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

咪就係屌

想要whatsapp for Android

download到 我都係android
或者喺google play download左stickers cloud先

痴你個線只係睇隻眼都知佢好靚女
真心
真係好靚女

好靚女

推
呢個姑娘真係好靚女

排隊先啦

就係遮到咁先靚

靚女真係大曬
點爆頭都好唔夠一條女人勁

發夢既女仔都好正 因為相由心生

登佢擔心，擔心班黑社會又乘機除底褲揸波。

山賊一樣

畫得好靚

留意現場有人不斷挑撥在場人士情緒

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

有d咩月平feel
不過護士姐姐靚好多

好似微辣個tina

相咩由心生
根本佢本身就正

我條女黎 咪搞啦

推呀

靚

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導
下次唔洗再問去定留

前晚就已經想搞野啦

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

打贏一個人
打輸媒體輿論

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

索到咁好難唔認得

屌講撚左前英兵而家做保鏢好耐啦
左上寒戰 劇照
即block

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

仲未有起底?

Feel到全部都係處